DSE 中英U 讀緊asso 你問我答

毅進升上去既
宜家CGPA 3
Chur極都chur唔到3.3above 好頹
知道自己廢 個底打得唔好 讀得都幾吃力
憑住關關難過關關過既心態一直撐落去
最後希望各位year2 HD/ASSO的爸絲們都會有好offer
共勉之

💪

英文U左都過3?

有冇諗過自己點解考唔到3322？

中學個時真係無讀過書咁濟
中四開始返PT返到無心向學
中五升唔到中6走左去讀夜校
人地死操past paper既時候我就返緊PT
個時既心態係 唔鐘意 唔想同覺得自己唔岩讀書
然後係0溫書既情況下9考 DSE 所以U哂中英 但選修科都有2既 諗返起好後悔呀唉

係呀 但exam好辛苦
Exam溫書對我而言 除左真係溫書外 仲係一個英文test

你唔洗諗入u 啦

asso又升唔到u

晒錢晒時間
不如Ive學個專業

打算上 SF-degree
畢業同人爭正苦工

你中英都咁差 咩政苦工會請

但老實講句 而家非三大入到政府officer grade都難，不過堅持到總有機會得，加油

無呀 唯有加把勁呢2年再追返好啲英文
剛考ielts result 6 目標係畢業後可以上到6.5/7

多謝你
Be endeavour and wait for a miracle

樓主你真心勁
我英文2,上到去都覺得好辛苦
自問有比心機讀
但gpa都係得2.2
讀一個sem退學了
可能我唔適合讀書

點解會想繼續讀嘅?

因為唔想第時出嚟做嘢嘅選擇只有被欺壓及剝削嘅低技術勞工

點解唔retake多次?

加油

唔好比你chur到過3.3入到u阿 害死班degree仔

就算有degree 都係會比人欺壓

毅進升asso個年 面試要唔要？同用咩報？

其實有乜好你問我答？你打完飛機清潔完會唔會拎起舊紙巾問佢問題？唔會呀嘛，唔會問垃圾問題架嘛！

自己冇興趣又冇能力點解唔學返一盤手藝呢？asso升上去咪又係水泡科，都係會俾人壓搾嫁喎

英文差讀asso好難搞嫁wo

想入政府不如讀I大做地盤再apply政府ato啦，英文u，CA你都做唔到啦